行車證qr code 上邊塊玻璃如果有雀屎 班狗係咪要轉人手抄牌

主要想拖少少時間

為左$320搞咁多嘢 又屎又剩

弱9智, 佢寫幾隻字你咪又係無左320
又咪係笑9 你

睇唔到 咪拖車走
抄都費事抄

你pet 雀屎都夠大先得。

咁你每日準備篤屎

白鴿屎真係好大篤㗎

淨係角落嗰三個回字，遮住咗是但一個都讀唔到啦

所謂嘅容錯，都只係講緊中間嗰堆code咋

你祈求隻雀射得準，好過求隻雀瀉俾你睇好過

你似搞鳩自己 智商有無100

而家可以拍低片 返去先出信寄俾你 你連牛肉乾都冇得食

黑熊

窮人特別多屎尿

你入停車場佢理得你狗屎牛屎

窮撚揸車係咁

就係囉 宜家影張相就收你皮啦除非你前後車牌都有篤雀屎遮撚住啦

應係係正中間個正方形？

抄牌機除左 duo QR code
仲可以人手輸入

樓主係有啲弱智，大家唔好怪佢

因為我失業

去揸的士

有兩次去買飯

去廁所

就係差個幾步時間

搵食

一日賺埋賺埋都係兩張牛肉乾價錢

去個廁所

買個飯

咁就無咗

遮住就唔理
洗車避開嗰個位
換行車証要對住個位